諗商業寬頻諗到

而家真係向左走向右走
話說想同幾個巴打夾錢租Studio
我哋諗住租工廈
我哋想要1000Mbps（唔駛FIX死IP）
巴打有咩好推介？

商業用就咪諗HKBN

好似你知道啲嘢
講嚟聽吓！（純粹想知）

如果你嘅對像多數係外國（由其是要視像會議同語音通話），甚少本地溝通，就應該考慮搵另外兩間sales問吓價。據了解幾間價格上落差別好細～

hiurauntie

其實我哋都係本地多，只係唔知道價位點！
HKBN好似係最平果間，所以我覺得好似伏味濃。
我哋都無乜呢方面經驗。
巴打知唔知1000Mbps幾錢？

1000MB 商業 貴過你個STUDIO 月租

會唔會係咁呀！
我哋要坐唔高，我哋唔駛FIX IP。
九倉好似千幾，HKBN唔知（但應該平過其他果幾間）

你千幾呢D同家用無分別 , 就地址換左係商業大廈

直接啲講本地連線四間本地全部一樣，海外連結、價錢同服務水平各有差別。唔好因爲平少少受氣。你試諗吓12個月合約期，用到氣頂就無謂喇～

商用同家用其實分別係點？

邊間會好啲？
九倉？

建議三間都問哂做比較就無衰～

獨占定係SHARE
同埋出海有專用路

商業寬頻個priority高過住宅；哩個就分別。只係每間公司對服務等級安排都唔一樣。如果要獨享，係有嘅但價錢至少畀多十倍。同埋嗰啲唔係叫寬頻。

咁叫咩

DIA

dedicated internet access 唔係broadband 係咩?
narrowband? data network?

有需要就聯絡相關銷售人員報價及了解。往後資料不便透露。

唔覺眼有商業寬頻。

可以搵人幫你搞

我知道，但我冇熟人